各位和理非我......

愛你地

今日你地願意升級

願意帶物資到現場

一開始我諗我地應唔應該為你哋付出咁多

今日你地用行動證明

你地係值得擁有勇武

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

今日先係真正既和勇合一